國安法實施後，我們應改嗌 「中國人，反抗！」

根據國安法及美國制裁
hong kong is china

所以口號轉 中國人 反抗！

國安法冇話唔俾爭取民主自由

GOOD

成班怕死的中國香港連登人